[
    {
      "pregunta": "¿Por qué los pájaros no usan Facebook?",
      "respuesta": "Porque ya tienen Twitter."
    },
    {
      "pregunta": "¿Qué hace una abeja en el gimnasio?",
      "respuesta": "¡Zum-ba!"
    },
    {
      "pregunta": "¿Cómo maldice un pollito a otro pollito?",
      "respuesta": "¡¡Que te pongan en la olla!!"
    },
    {
      "pregunta": "¿Qué le dice una iguana a su hermana gemela?",
      "respuesta": "¡Iguanita!"
    },
    {
      "pregunta": "¿Cuál es el colmo de un electricista?",
      "respuesta": "No encontrar su corriente de trabajo."
    },
    {
      "pregunta": "¿Qué le dice un semáforo a otro?",
      "respuesta": "¡No me mires, me estoy cambiando!"
    },
    {
      "pregunta": "¿Qué hace una vaca cuando sale de vacaciones?¡Leche relax!",
      "respuesta": "¡Leche relax!"
    },
    {
      "pregunta": "¿Qué le dice un jardinero a otro?",
      "respuesta": "¡Disfrutemos mientras podamos!"
    },
    {
      "pregunta": "¿Por qué los esqueletos no pelean entre ellos?",
      "respuesta": "Porque no tienen agallas."
    },
    {
      "pregunta": "¿Cómo se despiden los químicos?",
      "respuesta": "¡Ácido un placer!"
    }
  ]
    